<p><h1>AirHubManager (Проект курсовой работы)</h1></p>
<p><h2>Описание</h2></p>

Программа учёта работы аэропорта<br>
Эта программа предлагает интерфейс для взаимодействия с тематческой базой данных. База состоит из двух таблиц: самолёты и билеты.<br>
<br>
Для взаимодействия предлагаются два варианта интерфейса: GUI (полноценный графический интерфейс - пока в разработке) и CLI (интерфейс на основе командной строки).<br>

<p><h3>Возможности программы</h3></p>
Версии GUI и CLI не отличаются функционально, поэтому рассматриваться будет только версия для командной строки, как наиболее простая.<br>

* При запуске программы в каталоге с ней создаётся файл базы данных (название файла 'database.db').
* Далее можно просмотреть содержимое таблиц или редактировать их.
* Программа, в текущей версии, не содержит фильтра запросов, а поэтому доступен только вывод всего содержимого выбранной таблицы.

<br>
<p><h2>Технологии</h2></p>

В проекте используются две сторонние библиотеки: [SQLite3](https://github.com/sqlite/sqlite) и [nanogui](https://github.com/wjakob/nanogui).<br>
<br>
!!!ВНИМАНИЕ!!!<br>
Библиотека nanogui поставляется с проектом в виде скомпилированной статической библиотеки. Если вы не доверяете автору, то посетите официальный репозиторий разработчика nanogui и скомпилируйте её самостоятельно. Библиотека SQLite3 также поставляется с данным проектом - её файлы можно найти в каталоге include, как и файлы заголовков nanogui.<br>
<br>
<p><h2>Применение в собственных проектах</h2></p>

AirHubManager содержит каталог dbw в include. В нём содержится ряд методов для взаимодействия с подобной базой данных. Лицензия [GNU GPL v3](https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt), под которой распространяется данный проект, разрешает использование его компонентов в других работах.